啱睇到隔離Post, 真係唔好亂同穆斯林開玩笑

須知穆斯林係個非常嚴肅嘅宗教，極少甚至接近冇任何言笑
人地第一次溫馨提示咗唔好亂噴人地神個名喺周圍記著，下不為例
如果係有心Connect穆斯林、以至Connect到新疆，唔該請先尊重人地嘅宗教文化，基本宗教背景文化最好都應該認識返些少。
特別是啱啱落實咗反蒙面法而正苦表明穆斯林蒙面不受管制。手足們有手足們照蒙，蒙得幾似都好，唔該千祈千祈唔好喺言談或行為間表達對穆斯林有任何輕挑嘅態度，免得佢地認為我地有意嘲諷甚至侮辱佢哋宗教。切記！

CONNECT人之前，唔該請先認真去尊重人。

光復香港！

拜託

你哋係咪唔想要南亞兵？

外國民眾唔會睇得咁深入，通常就睇畫面。勇武形象工程建議

你係要走去挑釁佢地嘅話，我冇嘢講

唔好亂黎

睇到隔離就推隔離post，開多個post做乜鬼

係。惡就大曬

一定要尊重潛在嘅盟友，見到人噴就遮住佢

不割